《最終幻想7：重製版》製作人：以積極的方式欺騙玩家

《最終幻想7：重製版》的製作人北瀨佳范和聯合導演濱口直樹近日在電腦娛樂開發者大會（DECED）上接受了一次採訪，他們在採訪中談到了《最終幻想7：重製版》第二部分的創作。

他們在採訪中承認了第二部分的敘事結構，並暗示可能會有更多偏離原作故事的內容。 北瀨還強調了顛覆玩家期待的重要性——他的目標是以積極的方式欺騙玩家。 北瀨表示開發團隊在致力於繼續讓《最終幻想7》世界的其他部分都像米德加德那樣細節滿滿，達到「不禁令人驚訝，還超出玩家的期待」的程度。 此外，在團隊的創新部分，濱口稱他們已經經歷了第一部分「動作戰」的戰鬥系統，他們想為這個系統做出更多貢獻。新加入的員工們貢獻了很多不同的想法，希望能讓他們為作戰系統創造出新的驚喜。

aerith

好驚，想有happy end 但好驚炒晒車

遊戲界都冇限炒冷飯

無限

resident evil 4

10 年內完唔完到成個remake

要寫新劇情唔緊要,最緊要寫得好好睇睇呀大佬

Zack有冇得復活

佢完全重製喎佢炒多幾次都唔怕啦

劇透

五毛先會錯併音字。

當IF劇情/平衡世界咁睇吧......

出左先講,都唔知使唔使等到PS6

係true end
故事未完

capcoin個啲咁香就得啦

我意思係......
REMAKE個走向應該同原著點都有分別
原著之所以係經典中的經典
大程度都因為係佢結局唔完滿
而REMAKE,就係因為會改故事,到底仲係咪依舊經典?
所以我咪話當IF/平衡世界咁睇新版故事咁

用拼音打個冇字黎睇下

玩過既都知，

我純粹以自欺欺人地評價

好肯定大家最期待/擔心既劇情改變
最後主角群努力完之後會發現
結局或同樣

有

希望阿孫出世 我玩到第2集

玩完FFR7 再睇番原作故事好空虛

就算照返故事一模一樣咁寫都唔會重現到當年既經典架啦倒不如唔好跟
同埋唔係淨係諗死唔死既問題，一個故事好唔好仲有好多細節決定，唔死都可以寫得悲壯，或者有其他代價